大家可到錫克廟休息

留守巴絲明天正午12時 錫克廟依舊有免費午餐
歡迎義士們入內
黑警麻煩自重 我地唔歡迎唔尊重宗教嘅生物煩請躝屍趌路

地理位置優越 離金鐘15分鐘
有地方休息 又有嘢食
最重要係宗教場所 狗隻不得隨意內進

有心有力嘅 可以去元朗屌淋病老母

義士們 休息是為了將來的抗爭

義士無任歡迎

Call齊同鄉去問候林鄭老母未

地址：喺香港島灣仔皇后大道東371號

支持

未了解過錫克教
得閒去拜訪下

南亞仔

要先除鞋，洗手同戴頭巾。

Thx

同埋唔可以帶煙 酒同肉類入去

歡迎歡迎

大滋巴

謝巴打推

幫手推
大家記得要愛護及尊重他人宗教

係
錫克廟 嚴禁攜帶煙酒同肉類入內

支持南亞仔

頭巾要自己帶定入去時會提供

請守禮儀

入去時會提供

謝謝巴打

Thx 巴打

詳細地址?

喺香港島灣仔皇后大道東371號

見到南亞仔
梗係要幫推

同南亞仔大和解

記往，只有一個敵人，三個要求

謝巴打支持

屌你南亞仔

我好感動啊
以德報怨

耶穌

香港人

大敵當前

會唔會為義士祈禱?

頭巾廟方會提供 無須自行攜帶

唔放底幾兩
我驚佢地破產

錫克教接唔接受捐獻?

放底幾兩<--係第二D野

錫克教徒多為生意人 錢不必為我地擔心

悄悄留下正評

南亞仔 呢鋪我撐你

以後唔屌ust南亞仔了

接受 不過我地唔急需錢

琴日見到樓主班同鄉係現場

豪氣

我諗佢地佢意思係放底幾兩銀兩

香港大和解

推

謝推

Thx巴打

謝金仔

謝支持

以後唔屌ust南亞仔

Push

謝巴打

尋晚幫你宣傳左個宗教都有人會話你地個教義好值尊重
會唔會諗下開個post順便講下你地個教

建議通宵留守既可以去休息下先

真心 我地錢唔缺

得閒就帶小朋友參觀下先 , thx bro

呢D post 要推
好過推D失敗post

實現競選承諾

推！多謝南亞仔

想問下免費午餐係咪得1款?
嘢飲方面我估你地只有水
可以自己帶嘢飲入去?
有冇話唔帶得咩嘢飲(我知酒唔得)

等件事完咗之後一定會

躝屍趌路都識寫
南亞仔中文仲好過我

舉手之勞

南亞仔好波

歡迎參觀

謝巴打推po

香港人好波

想問歡唔歡迎參觀

有奶茶 飲過好想再飲

唔洗 舉手之勞

幫推
多謝南亞仔同你嘅同鄉

除黑警以外都歡迎

有無咩禁忌

南亞仔以德報怨
小人慚愧慚愧

係 同埋一定係素食
有masala tea 同水飲
可以 不過煙 同 肉類都唔可以帶入去

用語音

有冇冷氣先

諗起都想飲

唔洗

多謝你地

謝巴打幫推

唔好帶煙 酒同肉類入內

唔好喊啦

唔帶煙
但係有煙味得唔得

但對我家香港嚟講係大事

有

南亞都係兄弟
各有各做

Call咗好多了

推！多謝南亞仔唔介意之前連登仔成日笑鳩你
感動

歡迎嚟食

Agger

我有個小迷思...
人類既肉算唔算係肉類... sor off topic

仲有以前大學個陣去過做文化參觀
你地既奶茶好好飲

謝幫推

不嬲冇放喺心到

去過一次錫克教廟，錫克教徒係英治時代幫香港貢獻唔少，殖民地早期係真警察維持社會秩序，二戰又守衛過香港

樓主係唔係其中一員
好撚high喎

叫得勁大聲

唔俾帶肉係因為我地要尊重所有人 因為嚟食飯嘅多數係素食者

原來係咁既，謝謝~

所以今後我地都會繼續守護香港

其實有冇諗過Ust南亞仔唔止一個 你見到嘅只係其中一個

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

啱啱睇直播 真係feel到個種和而不同 好感動

因為你啲壞同鄉，之前畀人屌足幾年
而家你以德報怨
你嘅宗教導到你呢個年輕人有咁嘅品格，絕對係一個好嘅宗教

推爆你
推爆我

屌gay.....

我決定開始去接觸下 錫克教

好想黎食個飯 參觀下

請去到既手足尊重人地宗教，有時間有體力既可以多d了解下人地

南亞仔就係咁出色，幫推

But I love it

歡迎

香港人亦同樣

係咪日日都有免費午餐

高質香港人.

係

我識啲差仔有七成係gay............

香港人不嬲高質

你出po講錫克教嘅話，我一定入去支持下，幫手推

你去開啲咩地方

南亞仔中文咁勁既

用語音輸入

感謝南亞仔
琴日遊行都見到好多南亞仔講廣東話叫口號

無知一問
廟入面準許拍照嗎?

琴日係政總攞枝咪叫屌你老母個個係唔係你來

唔好影相喇

我琴日見到都好感動

push

可以 不過最好禮貌上問下先

唔係

謝巴打push

幫推

幫手推
幾年前接觸過好多南亞人
好多都又善良又聰明

喂錫克廟裝修緊暫停開放喎

旅發局都有寫

你係邊個，做咩引人去錫克廟！

係到食就唔好係到痾啦

而家係大裝緊 但依然有開

想影建築物內部 非人

南亞仔有心有力

好的 了解
因為可能影下食物同建築物內部
謝謝

早幾日已經有巴打去過 唔信可以去翻睇我舊po

當然可以

入個到係咪要除鞋襪?

要尊重人地宗教
差佬都唔例外

南亞巴 我愛你

I love you too

巴打依家好受人喜愛

我以為你一向親商家佬個邊喎，定原來商家佬真係好怕呢條例?

BY THE WAY可以團結多D你同鄉，話俾佢地知香港政局，雖然有好多人仇視南亞人，但其實香港過往係不種族宗教岐視，願意接納南亞人既。

不過你如果係錫克教咁你應該係印度人，你地同仇敵巴基斯坦會唔會傾唔埋?我識既印同巴真係唔岩傾既。

香港華人生意佬學下野啦

多謝 南亞巴打

以後唔屌南亞仔

有無臭腳味

南亞仔好波 🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

南亞仔好波!!!!!

Love you
Push ～

全部生意人都驚到震

印巴 兄弟爬山 各自努力

我地賺錢可以 不過要有良心

岩呀 做個有骨氣有良知既生意人

要洗腳先

有咩野食

Love you too

素菜咖哩配naan

南亞仔好野！

正，有機會要去試下，有無開放時間

每日11-6

巴打苦盡甘來

希望香港同樣如此

發財立品

呢樣一定要

其實好有興趣入去睇下，可以參觀

UST南亞仔高質

當然可以 不過裝修緊冇咩睇

鐘意睇建築物，平時可唔可以參觀架

當然可以 不過而家大裝緊

林鄭令全港大團結

南亞仔 push

一向欣賞錫克教，原來南亞仔係教徒

連登大和解

大和解
多謝

Thx ching

Ust南亞大學

We connected

唔知以為收錢搞事 不過，啱先知道原來南亞仔咁有錢派免費餐

多謝南亞仔

其實係教友們有錢

香港是個文化匯聚既地方
以前一路唔覺
林奠話比我知真有其事

thanks

對南亞改觀

多謝

777: we connect

You are welcome

南亞仔好波！

香港人好波波

connect唔到佢啫

係俾人插住connect

科大之光 以你為榮

好感動南亞仔有翻身嘅一日

所有有出嚟嘅都係香港之光

香港大團結

屌你我唔係中國人，喺香港人呀！

食完就去屌佢老母

尋日見到樓主同鄉嗌We are Hong Kong 感動到喊出嚟

南亞仔真係唔識講點多謝你地

We are Hongkongers

咁你起碼識講

大和解
聯手抗共

有嘢想問？

Me too

唔洗舉手之勞

都係

唔阻 歡迎

南亞仔做到嘢，以後唔笑你食飽飯去打劫金鋪

終於見到樓主開post係正評多過負評
仲要咁多正評 終於翻生

女性有去會唔會同男性有不同要求？

多謝你
雖然我應該唔去食飯
但都多謝你
等我了解多d呢個宗教先

有冇人真係去左

唔會 錫克教徒主張男女平等

唔好去
等陣畀人女女女

我見上個po真係有幾位巴去咗

想問係咪所有教徒都一定係食素

琴日見到兩個南亞妹用廣東話傾計

唔出奇 因為印度本身勁多種話

係，我都諗緊應該係依個原因

好感動多謝自己友

下次嚟參觀下 好似幾正

張超雄話罷工你有冇去?

自發三罷中

南亞仔史上最多正評

諗返起我讀小學個時都喺學校聽到印度話
我啲best friend 都唔係華人

之後全部都係食薄餅同咖喱

但係啲香料多到

就算請我都食唔落

點睇張超雄，雄雄
聽講佢想組隊南亞軍喎

多謝你呀南亞仔

可以去參觀下都ok

Support and respect 爸爸

你真係好幽默

op老竇係咪印度李家誠

唔反南亞仔了

淋病唔入元朗啦

UST好野南亞仔好野

裝到幾時

休息緊嘅時候，請關顧自己嘅精神健康

皮已正

南亞仔好撚型
以後唔負皮你d post

果六個負評係咪無得入去既畜牲留

我去過，唔知有無見過你

女人係咪唔去得？

南亞仔支持

所有肉類都唔可以帶

去左邊度打劫？

錫克教好有意思嘅宗教
Wiki: 錫克教反對偶像崇拜同儀式，所以錫克廟入面唔會有任何神像，只有一本《阿底格蘭特》

係 你d同鄉冇罵過差佬
仲帶大家香港人加油

多謝你地，香港人

「...佩短劍表示追求自由和平等的堅強信念...」

估唔到

感激

唔係 我都想

謝push

淆底

至少一年半載

可能有

男女均可

推，唔瞭解錫克教，趁機認識下先

啱

香港人加油

多謝樓主

南亞仔好波!!

因為以前講呢啲會被追殺

唔係重建緊咩

你個名有無個 雲 字？

搞到好想同南亞仔真人做朋友

冇問題

小部分依舊開放

冇

Thx my friend

咁算啦

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

正式宣佈南亞仔係真香港人

依家仲有冇飯食

好想錫你利申：非gay

淨係想去參觀下

有啲咩禮儀要注意

我叫阿星

點睇Operation Blue Star?

反cup成功

不嬲都係

可能已經派曬 茶點 茶同水應該仲有

Just do it!

唔通你就係上viu 帶頭盔 訪問果個呀星？

唔好帶 煙酒同肉類入內

你地好似信教就叫Sigh 喎

印度政府

Thx 777

其實錫克教徒 男嘅個個都叫Singh

男嘅係

Beant Singh 同 Satwant Singh係你心目中的評價係？

Singh 定sigh

好撚大分別

之前做Project 來過拜訪，啲人好友善
一開始念住去寺廟，但佢地唔比人入

打錯 自膠

南亞仔

有冇咩特別規舉？

要入教

如果平日自己入去參觀會唔會好奇怪

多謝錫克教既大大,
香港加油

題外話, 我又學多D野
要持守五戒：
不偷盜
不姦淫
不抽煙
不吸毒
不叛教
宣誓完畢，要行劍洗禮，此後就要持守五種清淨記號（簡稱「5K」）：
留長髮（keshdhai） - 不剃髮（戴頭巾帽）
梳頭髮（kangha） - 帶梳子
穿短褲（kachk） - 特製褲子
戴鋼鐲（Kara） - 戴手鐲（表達永恆團結）
佩匕首（kirpan） - 帶特製短劍

好正氣

多謝你

鍚克教的確係一個值得大家去了解嘅教派，佢地追求同香港核心價值其實好接近。另外，好多鍚克教徒已經幾代定居香港，可能比好多巴打家族定居香港嘅歷史更長，佢地都係真．香港人。

勇武派

南亞仔
我睇左好多錫克教資料, 個教好好呀

禁止非家庭導向的生活方式：錫克教徒被要求不要成為隱士、乞丐、瑜伽士、修行者、出家人（修士/修女）或是獨身者。錫克人不向乞丐施捨。不允許看見教友落魄而不聞不問。倘若一家錫克人遭遇天災人禍傾家蕩產，周圍的錫克人無論是否與這家人相識，都會伸手相助，絕不會眼看着他們淪為乞丐。錫克人認為主動把錢送給「自己人」不算施捨，而是朋友間的互相幫助。錫克教徒保護手無寸鐵的弱者(包括信奉其他宗教的弱者)，戴鋼手鐲象徵錫克教兄弟永遠團結。佩短劍表示追求自由和平等的堅強信念。

支唔支持Khalistan獨立？

唔好帶煙酒同 肉類入去

唔會 其實好多歐美遊客嚟

香港加油

香港人都係

Pushhhhhhhhhhjjhh

Agger
利伸：四代喺香港

搭火車一push

所以我地要保護學生 遠離黑警

入到去盞畀你同胞老笠強姦

咪能膠

今次成功打劫咗幾多個？

俾呀老母咁樣搞一搞變左個大團結出黎佢老巴閉喇

*都

777

打唔打算保埋佢？都係同逃犯條例有關

所以今次我地有共識反逃犯條例

呢次真係感動.....，以前連登反親嘅今次都咁出心出力連南亞都有愛港嘅

最重要係宗教場所 狗隻不得隨意內進

咁耐

Push

南亞仔越嚟越正氣

南亞仔有冇收到你地老豆吹雞

推 多謝南亞仔

唔洗容氣

好波

Thx 777 we connected

有冇人真係嚟咗?

事實 夠僵就衝入嚟拉人封艇
我地錫克教徒 不會打 不想 亦不怕打

包佢地直入橫出

因為近乎重建Lv

快啲起好，我就黎參觀

當然收到
今日要好好保護爸爸

唔洗客氣

以前好撚憎你 成日屌柒你
今次第一次俾正評你

上個po 我記得有幾個去咗食lunch

一言為定

今日去到門口發現
原來要除鞋要帶帽
都係不了

以前係我口臭
你大人不記小人過

到時為我帶路

巴打來了 我帶路
This way bro

到時整好記得通知我

push 多謝南亞仔

入面除左參觀同食，仲有咩可以做

冇 如果有興趣 可以同入面啲人傾下計

除鞋咁可唔可以著襪？

可以 同埋去先一定要洗腳

希望多數做生意

昨天政總度有班南亞仔用abc口音屌柒林鄭

以後就係兄弟

當然ok

勁多南亞人
777真係we connect

巴打

南亞仔，之前見你係咁俾人屌，終於平反多謝你呀

in 南亞 we trust

In HK we trust

推 聽日開唔開

開

女性可唔可以嚟？嚟飲奶茶得唔得

巴打反7婆好反得好大力

不嬲憎佢

聽日照舊？

入去有無乜嘢規矩要守？

你地有冇入公安隊？

包頭 除鞋 勿帶煙酒肉

公安？

好似有本地成長既南亞朋友仔考警察 仲成為佢地生招牌添

南亞之恥

真打得 一早做私人保安公司 搵仲多

直接做私人保安 不當差？ 又似人工高d 喎

人工高過做狗好多 又唔洗俾人屌 做過街老鼠，，

不過私人夜場 公安依然有權抄你牌id card

佢哋敢單挑我地

錫克教徒隨身有把彎刀
係宗教信物

有無閪屌

黑警：要出肥蟲小隊

入到錫克廟後

好感動
南亞仔巴打多謝你

支持全面引入車南亞裔難民，爭取佢地成為香港永久性居民，係香港享福

咁激

認真有機會想去參觀，但一條友行入去好odd.
你地有冇咩參觀團之類?
好似尖咀間清真定期有搞伊斯蘭文化班。

同學校合作多
其實唔洗怕 大把一條友入嚟 尤其鬼佬遊客

中東國家唔畀嫖娼所以玩男童
南亞國家就唔清楚

對南亞人有好感過新移民
起碼聽南亞小朋友講廣東話多過蝗二代

你地宗教咁支持
好感謝
以前唔理好人定壞人，見南亞人就屌
其實搞事嗰班同你地唔同
真心對唔住

唔洗對唔住

有 日日都有

改觀。我認錯了

推呀
多謝各位真香港人

真香港人係包埋你地架

有冇人可以話俾現場義士知 免費午餐之事

今日去完領事館黎食得唔得？有冇話可以點樣比翻少少錢，小小心意，始終白食唔係咁好意思

可以歡迎
有錢請捐俾義士們 我地錫克廟唔缺錢

真本土南亞仔

有莫名嘅感動

今日開唔開

馬拉松完可唔可以參觀下

下午6點前都ok

溝通方唔方便
我英文好差

多數都識講廣東話

好 幫我同手足講聲多謝晒

收到

上次入到去講英文, 個印度佬用中文同個講「你講中文啦..」

想識下南亞妹，廟入面有冇？

記得幾年前有次去食燒味, 隔離枱成班南亞佬用廣東話大大聲互屌老母

嗰下我幾撚感動呀

好笑之餘又帶啲感動

南亞仔幾時叫班同鄉出嚟野餐?

已經叫咗好多 至少廿件出
我知唔夠 但我已經盡力

啫係而家係錫克教official支援反送中？純粹問下

呢個唔知, 但望落似係隻眼開隻眼閉先

嘩，叫佢d女出黎啦

We can’t officially talk about the politics

咁你星期日先嚟啦

香港大和解！南亞巴之前經常被攻擊，今次一事大家分清邊個係人邊個係鬼！！

呢個真

開到幾點？

We connect

大約6-7pm

Waheguru 土生土長

但係咁夜都仲有開？

錫克教有錢過你好多

南亞仔有冇女朋友?
以後屌我 ok?

至少有人先

南亞仔今次不得了.....

推，多謝你地

太遲了

我已經心有所屬

雄哥?

一個港女 又靚又勇敢

仲有冇開

當然有

以德報怨

多謝巴打同埋你嘅同鄉，幫推

多謝巴打同埋同鄉
大家入去休息時，記得要尊重人地宗教傳統。擺低些小捐款當飯錢都好應該

唔洗捐
要捐 捐立場

請受小弟一拜

受唔起

唔推唔係人